請面對現實，成認鬼滅之刃的成功！好既野，始終都會大紅！

大家可唔可以正面d？

承

認同
一年之中幾十套垃圾番唔反
但反鬼滅

正唔正面都唔係一個問題，我只想知道成認係一個咩詞語，中文差未見過。

同期無對手係寂寞啲

完全無深度, 得果少少熱血, 叫大作?

垃圾

連鬼才富奸都贊好
你地識漫畫識得多過富奸咩

成lul

屌你老母又話無人買飛入場睇既？我想睇聽日8點半爆撚曬，得返d雞位，我屌你老母連登仔食屎狗，又要屌又要睇，全部爛閪爛袋仆街死啦。

成班盲反撚唔肯接受鬼滅的話係優秀

你又知有連登仔

播通宵得唔得？
加到廿幾場唔係好夠睇

好撚啱聽

概念模糊
紅等於好？
好就會紅？

一套電影介紹一個柱賺到fatfat
黎緊整埋啲咩吉原篇同煉刀村篇
第二季都慳番

好撚悶

所以咁多套野紅唔起 佢一黎就日本史上第五票房
都仲係普通貨色?

中
班傻9反完又入場睇

照你呢個邏輯 原神都係神作

抄還抄
做得差就呃唔到咁多錢啦
又唔係支共王者榮耀食內需 鬼佬日本都課到痴線